古天樂胡歌獲大陸表揚對保護環境有貢獻 新昆蟲以兩人姓氏命名

大陸的生態學術期刊《世界生態學》，在最新一擊刊登了一篇文章「中國四川省叉襀屬(襀翅目：叉襀科)一新種」，當中提到在中國西南地區甘孜藏族自治州，發現了叉襀科新品種「胡古叉襀」，文中除提到這種棲息在水邊的昆蟲新品種的命名，是想籍此感謝古天樂及胡歌對中國西部山區環境保護與基礎教育事業的貢獻，故以他的姓氏「胡」及「古」來命名。而一眾網民得知後，均大讚兩人「人帥心善」。

習近平臭蟲

唔係應該叫撚呔撚蟲咩

佢兩個咩關係

要share同一個昆蟲名